{
    "HomePage": {
      "Register": "注册",
      "about": "关于我们",
      "Pricing Plan":"订阅计划",
      "RichMaster Fund":"智富汇基金",
      "Previous chats":"历史聊天",
      "New chat":"新聊天",
      "News":"新闻",
      "About RichMaster Funds":"关于智富汇",
      "RichMaster Funds is a private fund which has had recorded stable return":"智富汇是一家私人且一直记录稳定回报的基金。",
      "RichMaster StockGPT PricingPlan":"智富汇订阅计划",
      "Coming Soon！":"即将开放！",
        "Email address":"邮箱号",
        "Password":"密码",
        "Confirm Password":"确认密码",
        "Already have an account?":"已有账号?",
        "Login":"登录",
        "Enter your email":"请输入您的邮箱",
        "Enter your password":"请输入您的密码",
        "Confirm your password":"请确认您的密码",
        "About RichMaster StockGPT":"关于智富汇",
        "We are a team of passionate individuals dedicated to providing the best stock trading experience through cutting-edge AI technology":"我们是一支充满热情的团队，致力于通过尖端的人工智能技术提供最佳的股票交易体验。",
        "Our Mission":"我们的使命",
        "Our mission is to empower traders with intelligent tools and insights to make informed decisions in the stock market We strive to simplify complex financial data and provide easy-to-use interfaces for traders of all levels":"我们的使命是通过智能工具和洞察力为交易者提供支持，以便他们在股票市场做出明智的决策。我们努力简化复杂的金融数据，并为各个层次的交易者提供易于使用的界面。",
        "What are the key factors affecting Tesla TSLA stock performance recently":"最近影响特斯拉（TSLA）股票表现的关键因素是什么？",
        "Is the current US stock market experiencing a bull run":"当前美国股市是否正经历牛市？",
        "Can the FOMO fear of missing out in the Chinese stock market continue":"中国股市的FOMO（害怕错过）情绪能否持续下去？",
        "What are the recent trends and developments in the Nasdaq":"纳斯达克最近有哪些趋势和发展？",
        "Market Indices":"市场指数",
        "Popular Stocks":"热门股票",
        "RichMaster StockGPT":"智富汇",
        "Stock Info":"股票信息",
        "Discover stocks now":"一起来探索股票吧",
        "Start trading today":"请开始您今天的交易!",
        "No previous chats found":"暂时没有历史聊天记录。",
        "Latest News":"最新新闻",
        "Don't have an account?": "还没有账号？",
        "Logging in":"登录中...",
        "Log out":"退出登录",
        "RichMasterAI":"智富汇AI",
        "AI Trading Dashboard": "AI交易平台",
        "Market Sentiment": "市场情绪",
        "Bullish Trend": "看涨趋势",
        "AI Confidence": "AI预测置信度",
        "Prediction Accuracy": "预测准确率",
        "Risk Level": "风险等级",
        "Market Volatility": "市场波动性",
        "Portfolio Health": "投资组合健康度",
        "Optimization Score": "优化评分",
        "AI Prediction Center": "AI预测中心",
        "Real-time market predictions with 89% accuracy using advanced ML models": "使用先进的机器学习模型，实时市场预测准确率达89%",
        "View Predictions": "查看预测",
        "Smart Portfolio Analysis": "智能投资组合分析",
        "Personalized portfolio optimization with real-time rebalancing suggestions": "个性化投资组合优化，提供实时再平衡建议",
        "Analyze Portfolio": "分析投资组合",
        "Risk Management": "风险管理",
        "Advanced risk analysis and automated hedging suggestions": "高级风险分析和自动对冲建议",
        "View Risk Analysis": "查看风险分析",
        "Smart Alerts": "智能预警",
        "AI-powered market opportunity and risk alerts": "AI驱动的市场机会和风险提醒",
        "Configure Alerts": "配置预警",
        "RichMasterAIIntro": "我们的AI驱动平台结合先进的机器学习和实时市场数据，提供准确的预测和个性化投资策略.大多数的错误都来源于对历史的误判，使用我们的“回溯”功能，让智富汇来帮助您使用技术指标交易时，检查指标历史有效性！",
        "Exchange": "交易所",
    "Market": "市场",
    "Total Capital": "投入本金",
    "Operation Capital": "每次操作本金",
    "Stop Loss": "止损比例(%)",
    "Take Profit": "止盈比例(%)",
    "Fee (%)": "手续费(%)",
    "Trading Indicators": "交易指标",
    "Timeframe": "操作周期",
    "Indicators": "指标",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Dashboard": "概览",
    "Recall": "回溯",
    "Analysis Results": "分析结果",
    "Backtest Results": "回测结果",
    "Win Rate": "胜率",
    "Profit Factor": "盈亏比",
    "Max Drawdown": "最大回撤",
    "Current Signals": "当前信号",
    "RSI Signal": "RSI信号",
    "MACD Signal": "MACD信号",
    "KDJ Signal": "KDJ信号",
    "Overall Signal": "综合信号",
    "Neutral": "中性",
    "Buy": "买入",
    "Strong Buy": "强力买入",
    "Performance Chart": "绩效图表",
    "Chart will be displayed here": "图表将显示在此处",
    "Sharpe Ratio": "夏普比率",
    "Sortino Ratio": "索提诺比率",
    "Recovery Factor": "恢复因子",
    "Start Trading": "开始交易",
    "Trading Settings": "交易设置",
    "Additional Metrics": "附加指标",
    "Detailed Statistics": "详细统计",
    "Total Trades": "总交易次数",
    "Winning Trades": "盈利交易数",
    "Average Win": "平均盈利",
    "Average Loss": "平均亏损",
    "Largest Win": "最大盈利",
    "Largest Loss": "最大亏损",
    "Average Trade": "平均收益",
    "tradingPlatform": "智能交易分析平台",
    "platformDesc1": "结合技术指标与人工智能，智能验证历史数据有效性。",
    "platformDesc2": "运用LSTM、隐式马尔可夫模型以及独家的算法，为您提供高效精准的市场预测。",
    "technicalAnalysis": "技术分析",
    "aiPrediction": "AI预测",
    "prediction": "预测",
    "enterSymbol": "输入股票代码/加密货币",
    "enterSymbolPlaceholder": "例如: BTC, ETH, AAPL",
    "analyze": "分析",
    "shortTermPrediction": "短期预测",
    "predictionDirection": "预测趋势",
    "nextHours": "未来24小时预测",
    "technicalIndicators": "技术指标",
    "portfolio": "投资组合",
    "totalValue": "总资产价值",
    "riskScore": "风险评分",
    "diversification": "多样化程度",
    "moderateRisk": "中等风险",
    "wellDiversified": "良好的多样化",
    "currentAllocation": "当前资产配置",
    "assetDistribution": "资产分布",
    "rebalancingSuggestions": "再平衡建议",
    "riskMetrics": "风险指标",
    "volatility": "波动率",
    "sharpRatio": "夏普比率",
    "overallRisk": "整体风险",
    "riskTrend": "风险趋势",
    "alertLevel": "警报等级",
    "moderate": "中等",
    "needsAttention": "需要关注",
    "decreasing": "下降趋势",
    "keyRiskMetrics": "关键风险指标",
    "volatilityIndex": "波动率指数",
    "betaValue": "贝塔值",
    "drawdownRisk": "回撤风险",
    "riskDistribution": "风险分布",
    "riskManagementSuggestions": "风险管理建议",
    "reduceExposure": "降低高风险资产敞口",
    "diversifyPortfolio": "增加投资组合多样性",
    "hedgePositions": "考虑对冲策略",
     "risk": "风险分析",
     "alerts": "预警中心",
     "activeAlerts": "活跃预警",
     "alertAccuracy": "预警准确率",
     "priorityAlerts": "优先预警",
     "from3Days": "近3天变化",
     "lastMonth": "上月数据",
     "needsAction": "需要处理",
     "alertSettings": "预警设置",
     "alertsEnabled": "启用预警",
     "priceThreshold": "价格阈值",
     "notificationChannels": "通知渠道",
     "email": "电子邮件",
     "push": "推送通知",
     "sms": "短信",
     "activeAlertsList": "活跃预警列表",
     "priceAboveThreshold": "价格超过阈值",
     "unusualVolume": "异常交易量",
     "bullishPattern": "看涨形态",
     "alertHistory": "预警历史",
     "date": "日期",
     "asset": "资产",
     "type": "类型",
     "result": "结果",
     "priceAlert": "价格预警",
     "volumeAlert": "交易量预警",
     "patternAlert": "形态预警",
     "successful": "成功",
     "missed": "未命中",
     "Technical Analysis":"技术分析",
     "AI Prediction":"AI预测",
     "Realtime Data":"实时数据"
    }
  }
